référence pour citer le corpus : 
> MEKKI, Jade, BÉCHET, Nicolas,BATTISTELLI, Delphine, et al. TREMoLo : un corpus multi-étiquettes de tweets en français pour la caractérisation des registres de langue. In : Traitement automatique du langage naturel (TALN). 2021.
